【玄學台】玄學問答環節，風水，八字，紫微，占卜，睇相，八卦[2]

上一個post已經完咗，如果有野想問既可以繼續。

學習玄學十幾年，有d心得，而自己搞緊個人網頁，會有d玄學既入門資料話比大家知，等大家唔洗再比人呃，同埋識得點去問，點去分辨真假，有d似以前舊登開過既玄學教室咁，當然今時唔同往日，幾年前既知識同經驗都無而家咁豐富，但我所講既唔會教得好深入，初步既野都會免費講，深入既野會係我上堂時再教。但學到既野一定係傳統是同正宗，有學理而唔係迷信呃神騙鬼既野，唔係嗰d自創鳩吹吊傻仔野。唔係批評任何人，不過質素太參差既不如由頭學起，唔會誤己誤人。

玄學既內容豐富而且好好玩，充滿挑戰性，我想知大家想知乜野關於玄學既野想問，我會係度答，亦都將有用既問題同答案加返落我自己個網頁，等以後睇既人都可以學到野，知道乜野係玄學，乜野係陰陽五行。另外講返我自己會收費同人算命睇風水，唔洗貼自己既命上黎啦，因為唔得閒睇，真係要比錢搵我算命睇風水既可以係我既網到約我，或者TG我都得。

我既TG:

我既網址：
呢度問既問題同答案如果有價值，我會加返落我既網頁入面既[玄學台]，以供後來者參考。但因為平時比較忙，好耐都無更新一次，更新期不定時。

Youtube：

拍片要用好多時間，所以都唔會成日有新片，但勝在唔洗睇字，睇吓聽吓就得。睇完比個like同訂閱吓啦。

我打字好慢，同埋有時唔得閒，問咗野既未答到請耐心等候。如果想睇我以前寫過既文，可以上好運屋個網到睇返呢度仲有其他資料可以睇，睇多d有營養既野。

呢度好多學習玄學既朋友，大家可以廣傳開去。

新POST留名

唔好意思開錯台，去返呢個先啱